當心生小念頭 別下手 挫折恐懼明天會走

首歌好正

所有的念頭轉頭便易接受~~

小明